{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093109?place[place_type]=GID&place[gid]=1093109&place[latitude]=34.6501212953&place[longitude]=128.2391987451&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "욕지도 솔구지 펜션"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 ペンションの中では炭グリルが利用でき、2~4人までは10,000ウォン、5~10人までは20,000ウォンで現地決済が可能です。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合は現場での決済が不可能です。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 ペンションでは釣り、苦痛拾い、海体験など多様な楽しみを提供し、これに必要な装備は個人が持参しなければなりません。 また、ジェットスキー、ピーナッツボートなどのマリンレジャーを連携して割引価格でご利用いただけます。 客室はワンルーム1からワンルーム4までの様々なタイプと、ツールーム1、ツールーム2までの様々な大きさの客室が提供され、基準人数と最大人数がそれぞれ明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人までは10,000ウォン、5~10人までは20,000ウォンで現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は現場での決済が不可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような楽しみが提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは釣り、苦痛拾い、海体験など多様な楽しみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "楽しみに必要な装備はありますか？",
            "answer": "楽しみに必要な装備は個人が持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "マリンレジャーは割引価格で利用できますか？",
            "answer": "ジェットスキー、ピーナッツボートなどのマリンレジャーを連携して割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はワンルーム1からワンルーム4までの様々なタイプと、ツールーム1、ツールーム2までの様々な大きさの客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室ごとに基準人数と最大人数が明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 395
    }
}